有冇係英國working holiday 既巴絲想做文書？

小弟有幸由working holiday 到而家公司肯幫我搞tier 2工簽！

公司而家想請一至兩個文員，最好識講廣東話，普通話同英文，主要負責文書工作，要勤力，工作性質悶但老闆好好人，朝九晚五。

工作地點:Ipswich 或者新office Milton Keynes

如果有興趣可以聯絡我安排面試 benchan1992119@gmail.com or PM

點樣轉工簽？求教學

我都想做
不過可能遲幾年先黎

只可以講全靠運氣😂😂😂

遲幾年英國都唔知變成點😂😂而家香港有包袱黎唔到？

好撚遠

係嫁，不過消費低，其實離倫敦都係一個鐘到，儲到錢出去玩

More details please.

利申：Tier5 做緊office工

Email傾？

係澳洲wh緊

澳洲都唔錯丫，做咩工？

返緊農場 遲下就返city工

準備落黎倫敦搵食
巴打分享多d 轉工簽既野黎聽下

Details please
利申： WH 剩番半年

More details pls
得返一年Working Holiday Visa

連個公司名都唔肯講 免了。

半年太短了，唔好意思丫

巴打方便email我？

完全係恆心加運氣

我仲有一年半左右！

Here!!係framlingham讀緊書 可以嗎？

有冇都係倫敦working holiday既人